支聯會對香港民主化進程是否利多於弊？試抒己見

否！

支那會同香港利益沖突
支那膠必須消滅

支那會=支共臥底

支聯會全名係咩？

無討論空間，「只有弊沒有利」

支聯會
工聯會
中聯辦
民建聯
經民聯

乜支聯會有推動過香港民主？
人地係推動愛國(即係中國)民主運動
香港？人地都唔係打呢家波

支那聯合